====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — intégrer la réflexion sur l ' eau ,  l ' agriculture et la biodiversité pour renforcer la richesse de la vallée comme réservoir d ' espèces végétales et animales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

